聽日去太子拜祭嘅手足留一留意

小弟略略做咗個簡單嘅分析 希望幫到大家 如有錯誤欠漏 歡迎指點

聽日太子站晏晝2時開始封站
拜祭嘅手足要小心 popo可能會進駐喺太子站入面 隨時由各出口伏擊

萬一有咩事 例如吖媽催你番屋企飲湯
走嘅時候 繞過各個出口
可經由大角咀等方向離開
時刻保持警覺

最後 希望大家勿忘初心
光復香港 時代革命

希望大家幫手推一推 幫到各位手足

推1

推2

推3

P牌仔需要各大大幫手

推4

推5

推6

推7

推8

推9

2點封站後鎖住黨鐵個大閘 咪俾啲發瘟狗衝上來

推10

召喚結界大師

推

一夠人就要鎖咗先

佢落閘我哋即刻鎖門

Push

結界師要一早做野

聽日人人結界師, 鎖咗先拜